北角警署兩架旅遊巴準備上滿狗

西灣河人小心
兩架大旅遊巴上滿狗，佢地個司機唔係狗，你唔會認到，唔好認司機

推

推呀，小心

Push

好近我

推呀，兩個司機都係普通呀叔

手足小心

巴士樣 bus travel 同 good view (11:49) 往銅鑼灣方向去

兩丱巴士身分別印上 bus 同 good view

推呀

幫手推呀

幫手推

推推

留意依個呀

推，今朝西灣河警署附近有少量防暴集結

push
我都見到

睇唔到車牌都要認住車身樣

推俾人睇呀